涂謹申上左國情揭露做嘉賓

涂謹申係甄生忠實聽眾黎

so ho 講過幾次